Το Car Rental είναι ένα project για το μάθημα Βάσεις Δεδομένων του ΕΜΠ. Αυτό το project είναι αποτέλεσμα κοινής δουλειάς των ατόμων:
Αποστολου Αθανασιος
Νικολαιδης Γεωργιος
Παμπιδης Αθανασιος

ΟΔΗΓΙΕΣ
1. Μετακινήστε τα περιεχόμενα του htdocs στον φάκελο htdocs του xampp.
2. Τρέξτε στην βάση που χρησιμοποιείτε το create-database.sql και initialize-data.sql.
3. Τρέξτε τον apache και ανοίξτε έναν browser στην τοποθεσία localhost για να χρησιμοποιήσετε την εφαρμογή.
4. Διαβάστε το Report.pdf για περισσότερες πληροφορίες.

Το αρχείο Querakia.txt περιέχει κάποια από τα sql queries που χρηστιμοποιήσαμε.
